關於石油氣熱水爐牌子問題

想請教下咁多位巴打 小弟真係對熱水爐牌子認識唔係太深 想各位巴打幫下眼 揀邊隻好

林內牌
多田牌
櫻花牌

屋企石油氣黎 櫻花牌個隻就煤氣或石油氣都得
不過真係好煩 唔知揀邊隻牌子好 巴打有冇意見

有d屋邨係中央石油氣

問過石油氣公司阿姐 話林內 櫻花多人用

巴打覺得邊隻好

屋企用緊PANASONIC

我以前用林內
而家轉左用電儲水爐

點解要轉儲水 我用左29年已經頂唔順 決定換

買左林內 rj12rml
made in japan
埋單8k5

林內囉

有冇人知道石油氣申請表同按金寄去邊？

林內日本製造嘅款
無得輸

ture

好似貴過煤氣爐咁多既

其實差唔多 只係睇你買幾多公升 咩產地 越大當然越貴同埋厚薄 跟住made in japan 又係貴兩千

有林內一定林內
無論石油氣定煤氣都係

華盛頓今年10歲?

呢隻咩型號

rj12rml